Данная система полнотекстового поиска основана на открытых библиотеках (POI, PDFBox и т.д.) и является плодом творения хобби создателя данного программного комплекса. Базовое название системы - ftspc. Система является бесплатной и предоставляется бесплатно и по принципу AS IS без всяких гарантий. Автор не берёт на себя ответственность за использование Вами данной системы - Вы используете её на свой страх и риск. Автор так же не гарантирует своевременной технической поддержки.